德甲高佬黑人嚟到英超係咪都會變傻西？

阿拿同祖亞連頓兩條廢西。

是

25頓哥？

白人都係
坦條傻閪廢撚到傻

阿拿中堅勁
高波頂哂

雞賓哥

雞賓

頓都廢？

奧巴坦？

賓fun樂

路些雞

布哥都開始燥佢 我選擇相信布sir

你條撚樣話Rosé係雞?

韓rose定港rose

rose唔係雞

佢係

韓rose世一

佢講簡些路

世二啦
好難屈過G秀姐

jennie正過佢

你食開屎
我選擇唔怪你

G秀太大波

成班波台狗識能kpop